著到咁⋯唔怪得陳嘉倩考到車牌

大家過馬路要小心

有冇考牌官講兩句

個考官實只係掛住睇腳 唔記得 tick

考車時嗲多2句咪有個牌囉

你估個個得？
但佢得

話唔定阿乜生有係背後發功

一二一二隻腳啊

sorry ar sir 楂錯波棍

隻手幫考牌官一二一二緊

我係阿sir就直接車佢去時鐘

一二一二個口啊

考牌嗰條路都要專登去認

摷下個棍同波先

Her nose is too big

真心咁著有d過左，試想像考官視角

考緊嗰時有冇離罩

昇球大墊

我想做考官

鬼影變幻球

雙眼慢慢由上而下scan

著到咁應該去揸飛機

我想揸佢波

揸錯波棍

靚女真係大晒

各位ching要小心

睇返上面個gif，
墊到咁撚大，上車仲要拉低個膊，
有咩居心

cls咁厚墊唔撚知醜

未必大晒但著數實比一般人多，例如揸得差都pass

嘉倩真係好正

其實呢張圖出處喺邊？

真係唔好出嚟害人

以圖搜尋啦我都係連登save返嚟

不過要食考牌官粒朱古力

其實偽娘黎

我同佢同一個時間考
上車前仲着住件白色外套仔㗎

揸我碌棍上下上下
D波 P波

今晚要j吓嘉倩bb先

又厚又離罩
好柒
真實有無A?

諗返起另一個post嘅麵包圖

鬼叫你唔係陳嘉倩咩
專心排快期喇

原來唔係考返黎係姣返黎

呢啲膊頭有兩粒花嘅師傅平時係唔會落場教
只係負責做模擬考試嘅考官

出到佢，上車前同運吉處考官打個招呼
撞欄杆都照pass啦

**駕院老細係政協

Tifa 正過佢好多
唔好侮辱tifa

女人真係好撚假

腦魔去做考牌官實pass

其實點解佢要強調自己著左短裙

機心G

如果佢嗰次龍翔cut雙白唔駛加P牌監嘅話
佢下個月就P牌滿一年

唔介意

你知，我知，單眼佬都知點解

雞

佢有咁大包米嘅咩

12121212

坐住大髀考車？

所以要腿

唔係出街路考咩?

應該平到冇野比你揸

屌你隻死淫雞

star war

呢D職位都有花計架咩

代答：你有佢咁嘅樣子同身材，你都可以

陳小姐波加蘿都冇呢個size啦屌

直情冇睇路

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。

考牌官：上車之後，隻手冇血到tick 唔到嘢
再寫到嘢果陣已經考完

嘉倩bb好淫呀好想狂奶淫腳~~

睇佢個死人款都知佢唔係考棍車啦

考上期間，嘉倩bb應該將架上停埋一邊，任意比考牌官揸波啜lin, 緊住揸返去學院，咁就一take pass

個阿sir又幾靚仔

佢自皮，係考牌官一二一二緊佢隻左腳

笑撚死

駕院階級制度仲惡過狗

你冇睇之前個post咩離撚哂罩

leanne對腳仲正

左邊個男人好有AV男優的feel

揸佢啲墊咋嘛

塊面好西

你點影的

真，好多樣ok嘅女仔都一次考到

睇佢揸車，真係好緊張

自動波都有棍

公司內部拎黎打飛機啫

無棍都可以揸錯棍，比多啲想像力

幻想破滅

啲血去晒邊

提倡男女平等班人係邊呀
出嚟講兩句啦呢啲撚屌可以1 take pass?

成日諗唔明，fail靚女，咪有機會再見佢多次

g

我諗飛機牌佢都會好易考到

樓上bam圖

馬路炸彈

屌你老母拎成年前嘅嘢出嚟鞭？

volvo

依家喺差館

唔得。唔可以打飛機

av封面黎喎
咩最愛巨乳的咩君

對腳好撚正
想摸住佢大脾教佢渣車

想教佢榨乾碌棍

死臭雞

我想撞佢尾

考官：下？翻到試場啦？咁短

想比佢撞
然後肉償返比我

阿sir都有棍

其實好普通啫， 我之前有份兼職，成日都見到啲超短裙同靚腳，但見下見下就覺得冇乜嘢， 有得睇冇得奶，有鬼用。 同埋嗰啲電視真人騷就睇完算數啦， 都未必係完全真實，為求節目效果同埋希引下多啲人討論，可能會做一啲比較誇張嘅嘢出嚟。

不過有啲人係天生唔適合揸車， 例如我啦， 所以我有自知之明唔揸唔買，真係害人害物， 低能屍機冇分男女。

Ching

坐咗幾耐

想做個考官

咪係, TIFA 個波起碼 38~39 F CUP

咁都食到字 丹麥女孩

淫娃嚟

俾考官揸兩下波仔已經pass啦

好彩佢pass左之後冇同個師傅影相
如果唔係個師傅變左千古罪人

個師傅喺佢炒欄杆之後仲要同佢補鐘

幫你轉波啦

我入嚟就係為咗睇呢段

臭閪陳嘉倩咪撚揸車啊，害人害己
個個post都屌尻你
態度同語氣都衰到仆街
繞埋雙手都夠膽死

點解陳嘉倩對波咁假
好肉酸

唔怪得我考兩次都fail 利申：巴打

始終原版正d

假撚到仆街睇佢ig同渣車條片離罩離到

其實佢咁樣拍埋出黎係咪真係可以篤鳩佢灰

屌你老母d考官見撚到女就扯撚晒旗，咁樣優待d女又唔係有得屌，反而搞到d臭閪愈黎愈串

態度點補呀
無事就唔撚望路
出咗聲就又叫又西面又賴呢賴路

想檢查安全帶

估係佢女友

其實係駕駛學院學車唔識揸車有幾奇？

佢教考試咋嘛！

得鬼閒望其他咩，剩係望佢

渣車會緊張流汗㗎嘛，緊係著少啲

考車牌其實唔難

𠝹波個下都知咩事啦
離晒罩

可以繼續揸實

我估唔易鋤得佢入始終唔係即場斷正 好多疑點位可以打

講真搞到滿城風雨 真係想鋤佢嘅 唔駛人打去篤佢灰都主動做嘢啦

示意圖

有google map重叫自己路癡係智商有問題啦下話

淨係睇政府個持續進修基金就知利益輸送

聽講仲要唔著底褲

seed?

好白滑

可唔可以咪再推呢個賤女人既post?
佢仲虛偽過亞sa亞橋

阿sir結咗婚未

胸圍罩杯不正確

樓主pin this

正確手勢

係咪我先會歧視駕駛學院

扯左

佢著到咁，俾你做考官都唔好意思肥佢啦
不過馬路遇到佢真係當黑，佢完全係唔識渣車

大驚小怪

篠田ゆう真心正

香港駕駛學院不停製造馬路炸彈係紅日玩碰碰車，但黑警都係繼續勾車話危害道路安全

安全依個詞好難解

應該搵佢做TVB個節目

呢個節目完全用黎證明香港駕駛學員有幾垃圾
入去買牌

界埋波 滿分

師傅好緊張

嘉倩真係好撚正

more

揸過波又話你聽咩

老到...

seed呢

Fake Driving School

我屌柒你班考牌官 害人不淺

閪女人一個

似唔似黑社會果個前坐館吹雞?

印象中陳嘉倩對腳冇咁正

考牌官咩numb

合和中心

關咩考車事，可能人哋見工、升職主播、見老闆都係咁著呢

好明顯用實力黎pass
你有咩意見

節目組專登搵個最易泊嘅停車場俾佢
咁都會撞

呢條狗公攪到佢勁有自信

好明顯實力就係個樣同對腳

仲要夠白滑

其實建議可以唔需要戴胸圍

Seed?

好似

有seed未

係架車到幫佢含埋又話你知咩

得閒去試場走返轉
大把女學神肥喎

你講嗰啲女神有冇上電視報新聞先

裝假狗

流經血臭閪